一人一個慘痛上莊經歷

上左幾個月
莊員無論性格做嘢生活模式完全夾唔到
分左三個圈子之間完全反面
炒撚到出黎慶生都分開曬玩臨走拜拜都唔會講個種
幾個麻煩女人
成二十歲人好似小學雞咁發脾氣
仲有幾個freerider
次次出到黎都面左左你老味仲要扮扮扮
尷尬唔尷尬啊
屌你老母含家鏟
邊鳩個再講青春回憶一世莊員水鳩FM bb 上莊
咪撚信佢地
人地招下莊呃鳩你炸
正式宣布上莊狗搏盡無悔狗全撚部都岸鳩鳩
谷鳩氣

恭喜你

冇人想知

哦

上莊正傻西 抵啦

好人好者學人上莊

戇鳩仔

二十歲人的確係小學雞

Sorry 我哋大學馬騮啦

以為自己出po 咁撚似

小學雞就咪鬼學人上莊啦

ching你好襯仲有得quit quit鳩左佢 我就太遲喇

我三年前上架啦 而家淨係同其中幾個係frd

好人好者上咩莊？dllm反曬面

係會識到人，亦都有機會識到一世老友，但唔代表唔使帶眼識人，亦唔係個個莊員都做到老友。

利申過來人